有冇未訓可以入黎陪我

我個夜晚就黎天光
我真係好鍾意夜晚

有咩幫到你？

唔洗幫 陪住就得

早d訓 咁好快就會到夜晚嫁啦

返夜呀屌

慘 咁我早d訓 咁好快就到夜晚

唔訓 想食早餐